講真睇完黃金兄弟謝天華好大機會拎影帝

好好戲

Laughing gor

仲要加埋其他4個唔知做乜鳩 搭配埋曾志偉 啲場境真係賣月餅咁

謝天華隊撚住志矮問佢係咪老懵撚左好形

呢幕睇到咸左

點解你影到佢et咁

男配角就有機
成套最好係佢
不過有過黃淑儀係到 應該爭得幾激下

佢似主角多過鄭伊健陳小春

白只係踏血尋梅戲份同城城差不多咁濟 出到黎都係男配
要睇劇情上既定位

謝天華算唔算係最比低估既演員？

謝天謝地謝天華

個劇本就一般，諗唔明點解謝天華要去日本揾曾志偉

睇到咸左,古吾到佢甘好戲...

好睇

奧斯卡、康城、柏林、威尼斯都有機會

陳小SPRING做戲真係好唔掂..

爛片

佢個角色根本精神分裂，又想要人原諒佢，但又唔係去道歉

下 好過晒其餘3個啦
小春同天華啲兄弟情出晒黎
最尾個幕咸死

就算真係比果4個兄弟捉到又點，唔通會殺左佢或者禁固毒打佢咩，應該話捉到都吹佢唔脹，唔明佢驚乜

仲要打9人，問人做咩唔原諒佢...

個段係謝天華知幾兄弟會搵佢 所以佢先去搵曾志偉下話
佢殺左曾志偉 幾兄弟情緒都唔同哂 點會唔驚佢地搵自己

成套戲重點對白係：

［指住林曉峯閙］無我地四個，你乜野都唔係

仆街電腦仔